方國珊被申請破產 獲准暫緩執行令押3月中再處理

現任西貢區議員方國珊早前因「套丁案」敗訴而被下令需交出涉案土地及作出近82萬元的賠償，方國珊及後被申請破產，案件今於高等法院進行破產呈請聆訊。方國珊沒有律師代表，但稱正在申請法援及就「套丁案」上訴並申請暫緩執行令，黃健棠聆案官遂把此破產呈請案押後至3月11日再處理。

「套丁案」在去年7月9日頒布裁決，方國珊已申請上訴及暫緩執行令，以讓她暫時毋需償還涉案款項，留待案件上訴有結果為止，並希望破產呈請在暫緩執行令聆訊後再處理。黃健棠聆案官押後破產呈請案至3月11日處理，但提醒方國珊屆時她如果仍未獲批暫緩執行令，亦會面臨被頒布破產令的風險。

破撚左產要唔要補選嫁?

老破好似無得做區議員

不如其實如果佢嗰果區無隻𠝹票狗

我地手足一早贏左

姓何個位
有機會補選

但佢次次都有錢搞選舉工程，我又唔信佢82萬都冇

聽佢講幾次野
每次都講我既團隊係邊時邊日已經提出過xxx
屌 剩係提出有用既一早撚左啦
偽獨立派

可能係賣樓搞選舉工程 慘慘豬

佢都可以申請到法援？

擺明係有錢唔想俾

但佢立法會新東好有用
上界都戒左3萬幾票

佢唔係有間日出康城咩

方國珊(準備破產中)

佢好撚大貢獻架
次次立法會都係將軍澳走三萬幾票
多數保皇票黎

藍同討厭政治師奶多

希望佢快撚啲破產
跟住再重選
我好撚想何梓聰贏呀

冇佢 新東仲係咪6 3 真係好難講

逗區議員人工都申請到法援？

唔好破住呀屌
新東靠佢九月𠝹鳩膠標架

削骨還父
削肉還母
削咩還債???

阿bill呢條死廢柴
選幾多次就輸幾多次
水泉澳邨咁撚多藍絲，佢都可以輸
咪撚再出嚟選啦

下個名
環保北哪吒(破產)

先過晒資產俾親戚，再申請破產

問契爺胡楓借住先啦